元朗鄉黑出動，結果有二

情況一：

抗爭者人多，抗爭者勝

情況二：

今次鄉黑得手，下星期元朗滅邨

推

咪撚理d牛屎狗出口術啦屌

政府勾結黑幫啊

push

趁啲文盲出到嚟前散晒，等佢地班友條條fing無錢收咁仲過癮

散你老母

西環散緊，係咪冇目標衝，佢嚟就有囉

滅唔到村 警察實幫拖
今晚交比和理非處理比較明智

如果激起民憤，元朗必滅

量力而為啦，今晚值得的話自己決定，有需要幫差佬清老黑再比差佬隊死咩？總之小心啦

鄉黑殺到嚟，比和理非處理？傻的嗎？ 以己之短硬碰敵之長？？

今晚遇到鄉黑，梗係俾勇武處理，和理非從後支援

why not Both

幫d黑狗絕育，咁鐘意生仔，攞丁權，我就拆撚左你個嗣堂，爆蛋小隊準備

屌佢老母 班on9老童咁郩 佢地咪準備滅村囉

想睇

一係我地贏
一係佢地輸

冇錯

一同二都係佢哋輸

去佢地鄉委會問下咩事

由佢哋單機啦 不流血

3. 今日勝利 下星期都係去元朗再戰

我都覺得由佢地圍內自high就算

無衫換就返到西鐵站的士返歸啦

快點光復我
水貨，違例泊車，餐廳阻街，牛屎佬生人霸死地，太多問題啦

利申：元朗人

元朗有冇違法泊車

要

二好似爽快啲

推晒上去！

我無野講